求幫手睇睇個list

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard: Gigabyte B360M DS3H
RAM: ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card: Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case: AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)

網上睇around $8000左右,有無咩地方可以改改？

又係實在力量
去到8k budget都要用呢啲鳩牛

我係悠二到睇
同埋我唔熟啲火牛,有邊啲推薦?

push

平價antec neo-eco2
貴既corsair RMX

SSD轉Corsair 可以去480Gb

neo-eco2可能買唔到，可以加少少上neo eco gold

thanks上面巴打
咁其他spec有無咩要改 好似見過人話Gigabyte卡好虧,但我用左幾年都無事

我之前有塊Giga底板用咗差唔多十年都冇事

卡好似仲可以, 板就不了, 不過giga代理廢

呢條我之前幫fd出
Intel Core i5-9400F box $1410
Msi B360M Mortar DDR4 LGA-1151 M.ATX M/B $670
Corsair Vengeance LPX DDR4-2666MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $940
Msi RTX2060 Ventus 6GB GDDR6 $2999
Adata XPG SX8200 Pro 512GB M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $760
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s 32MB HDD $270
Antec NE550G NeoEco 550W 80Plus Gold Semi-module $549
Antec DP301M Tempered Glass ARGB M.ATX Case $359
=$7957
Case可以轉define c mini, 上面嗰隻廢廢地

nvme ssd上970 evo plus 啦
買得nvme 唔差在嗰少少

做咩仲會有成日有8400既list
9400f已經取代嗮
除非玩onboard 姐

你問悠二啦

搭單問 其實I5 7500有無需要上多一兩代 定直接i7先有明顯差別?

i3 8100仲勁過i5 7500, 有冇差別就睇你點用

想問下轉大箱邊隻好加老母板都轉咩好

佢未update掛

define c

佢啲8400...

thanks ching
咁板呢

其實可以照用m版, 你係咪想上atx再買靚啲?

係 覺得大箱用m板有啲怪

b板用貴野其實又怪

咁不如改用microATX機箱啦